有無泊街後會凝住會比人hit and run?

除非我係起架車到等人，否則人要離車既話，我點都會搵個停車場泊，先可以安安樂樂落車做要做既野。

試過咁岩個car park無位，果兩個鐘真係坐立不安⋯⋯

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

你架車好新, 未供完?

買架錢柒咪無晒呢D 問題囉...

驚就唔好泊 泊就唔好驚

你點解會覺得泊停車場唔會比盲毛hi邊
係你就係你架啦

泊停車場都會比人h and r
裝長火囉

就好似d女人買左個貴手整污糟咁
驚閪咩屌

驚就唔好出街囉

泊車場咪得 無問題

利申停車場側門比人hi撚到花鳩哂